1600 志雲頻道 中美嗌交，對香港有冇好處呢？

#中美會談 #楊潔篪 #王毅

【時事短評】
1600 志雲頻道
中美嗌交，對香港有冇好處呢？
（2021年3月21日）

志雲頻道 stephenchannel
150K subscribers

中美嗌交，對香港有冇好處呢？

#中美會談#楊潔篪#王毅#布林肯#沙利文